垃圾利讓返個歐聯位比我阿啦

冇心踢就讓返出黎啦

甩骹渣

至少我廠唔會輸比意假仔

岩牙